hd上大學求解

我喺某間大學旗下讀hd，gpa 平均3.5以上，想問要上返大學係咪一定要再考多次dse英文有三或者ielts 6.5先得。同埋top up又係乜嘢，有冇師兄可以解答到

自己睇嗰科/嗰間U嘅requirements啦 一係直接打去問下 有啲要有啲唔洗

top up即自資 非政府資助課程 你當非八大啦 如speed, scope

正常3大明面上要3322，即係要補ielts同dse英文。
其他u就未必一定要，不過有就會當加分位。

一般科只要中英文有3就得
冇嘅話就要考
但唔洗考DSE架，佢有好多alternative，會易過DSE
英文就IELTS啦
中文都有幾種試揀，但我唔識，可以上大學網睇，佢會列哂出黎
加油

去校園台啦on9

普通科Senior entry只係睇中英文
數通u咗都無人理
利申：文科過來人，唔知數理科係點。自己本身有3322，但上到u見過人數通得1都冇問題